[推到完場]曹星如拳賽討論區

開始啦~~

Link:

大家點睇？

99連勝 下次挑戰xx重量級拳王

推

一拳收佢皮啦

ko咗